[有圖]7仔雪糕買一送一

死對頭都支持

你個名

知己知彼

利豐表示 實祝到你

樓主由seven跟到去OK？

痴線佬

杯雪糕好味到腳都拗擰

幫公司慳錢入貨你識條春咩

打份工姐，武學門派咩

青衣美景

青衣